# Тестовое задание на позицию web-разработчика (Python)

Напишите **REST-сервис** который обслуживает генерацию и выдачу уникальных ключей и их последующее погашение. Пример такого сервиса: подтверждение платежей банком по SMS.

## Функции сервиса

1. Выдача уникальных ключей. По обращению к сервису происходит выдача ключа клиенту
1. Погашение ключа. Помечает ключ как использованный. Повторно погасить ключ нельзя. Нельзя погасить ключ, если он не был предварительно выдан клиенту.
1. Проверка ключа. Возвращает информацию информацию о ключе: не выдан, выдан, погашен.
1. Информация о количестве оставшихся, не выданных ключах

## Требования к генерации ключей

* Ключи состоят из букв латинского языка в нижнем и верхнем регистре и цифр.
* Длинна ключа - 4 символа
* Уникальность. Один и тот же ключ не должен быть выдан более 1 раза.

## Требование к реализации

* Можно использовать любой web-framework python
* Можно использовать любое хранилище данных

## Требования к передаче решения

* Время на решение тестового задания - 1-3 дня
* Результат присылать в виде ссылки на github (или аналоги)
---

Проект на Django, postgresql. Тестировалось на Python 3.6.4, postgres 10.1
Зависимости в файле requirements.txt
Протестировать REST сервис можно на heroku (https://ticketscloud.herokuapp.com)

## REST:
POST https://ticketscloud.herokuapp.com/api/status//api/generate/
### generate keys


GET https://ticketscloud.herokuapp.com/api/status//api/status/
### get count


GET https://ticketscloud.herokuapp.com/api/status//api/key/
### get new key


PUT https://ticketscloud.herokuapp.com/api/status//api/key/0000/
### get status key


POST https://ticketscloud.herokuapp.com/api/status//api/key/0000/
### redeem key


